[{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/876","@type":"o:Item","o:id":876,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Les Ch\u00e2teaux St-Sylv\u00e8re","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:10:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/888","o:id":888}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Les Ch\u00e2teaux St-Sylv\u00e8re"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Cergy-Pontoise"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Description R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e en plein centre-ville, \u00e0 proximit\u00e9 de l\u2019universit\u00e9 de Cergy-Pontoise, des \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur et du centre-commercial Les 3 fontaines.  \u00a0 \n Elle comprend 77 studios et 42\u00a0logements en colocation. \n \nEquipement Un badge est fourni pour acc\u00e9der \u00e0 la r\u00e9sidence.  \n Studios\u00a0: chaque studio dispose d\u2019une kitchenette et d\u2019une douche individuelle.Logements en colocation\u00a0: chaque \u00e9tudiant dispose de sa propre chambre. La kitchenette et l\u2019espace convivial sont communs aux 2 ou 5 \u00e9tudiants. Les appartements disposent de sanitaires \u00e0 partager.\nAcc\u00e8s \u00a0Gare : Cergy-Pr\u00e9fecture (RER A) \n \u00a0 \n \u00a0 \n \nTarifs * \n \u00a0 \n de\u00a0253 \u00e0 348 \u20ac * Loyer\u00a0toutes charges comprises (eau, chauffage, EDF et internet)"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Les Ch\u00e2teaux St-Sylv\u00e8re\nRue La Croix Saint-Sylv\u00e8re 95014 Cergy-Pontoise \n T\u00e9l\u00e9phone : 01 30 30\u00a038 53 \n M\u00e9l\u00a0:\u00a0residence.lacroix@crous-versailles.fr \n \u00a0 \n AccueilHoraire accueil Plateforme : Du lundi au vendredi de 9h \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 17h.Mardi de 13h30 \u00e0 17h.R\u00e9sidence La Croix Saint-Sylv\u00e8re et Les Ch\u00e2teaux Saint-Sylv\u00e8re : Quartier Croix St-Sylv\u00e8re 95014 CERGY PONTOISE. \n Permanence :Le Jeudi de 17h \u00e0 20h."}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"208"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"VAL D\u0027OISE"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Rue La Croix Saint-Sylv\u00e8re 95014 Cergy-Pontoise"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"residence.lacroix@crous-versailles.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"01 30 30 38 53"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-versailles.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.0306434631,2.0756952763"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/877","@type":"o:Item","o:id":877,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Ir\u00e8ne Joliot-Curie","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:10:53+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/889","o:id":889}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Ir\u00e8ne Joliot-Curie"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Cergy-Pontoise"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"DescriptionCette r\u00e9sidence universitaire dispose d\u0027une cour int\u00e9rieure, elle est situ\u00e9e sur le site de Neuville-sur-Oise de l\u0027universit\u00e9 de Cergy-Pontoise. Elle comprend 180\u00a0studios dont 10 sont accessibles aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\u00c9quipementsChacun des logements dispose d\u2019une kitchenette, d\u2019une douche individuelle et d\u2019un acc\u00e8s \u00e0 internet \u00e0 haut-d\u00e9bit. Un badge permet d\u0027acc\u00e9der \u00e0 la r\u00e9sidence. La r\u00e9sidence met \u00e0 disposition : salle de travail, salle avec t\u00e9l\u00e9vision, salle de d\u00e9tente, laverie et un parking souterrain.\nAcc\u00e8s Gare : Neuville-Universit\u00e9 (RER A ou transilien ligne L) - \u00e0 6 minutes \u00e0 pied de la gare \n \nTarif * de 349 \u20ac \u00e0 525 \u20ac * Loyer\u00a0toutes charges comprises (eau, EDF, chauffage et internet)"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Ir\u00e8ne Joliot Curie - La Boucle de l\u0027Oise\n8 mail Gay-Lussac 95000 Neuville-sur-Oise \n T\u00e9l\u00e9phone : 01 30 30 72 74\u00a0 \n M\u00e9l\u00a0:\u00a0residence.lacroix@crous-versailles.fr\nAccueilLa plateforme d\u2019accueil de la r\u00e9sidence La Croix St-Sylv\u00e8re est ouverte\u00a0Du lundi au vendredi de 9h \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 17h.Mardi de 13h30 \u00e0 17h.Rue La Croix Saint-Sylv\u00e8re 95014 Cergy-Pontoise. \n Permanence :Le mardi de 17h \u00e0 20h."}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"211"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"VAL D\u0027OISE"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"8 mail Gay-Lussac 95000 Neuville-sur-Oise"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"residence.lacroix@crous-versailles.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"01 30 30 72 74"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-versailles.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.015007019,2.0771718025"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/878","@type":"o:Item","o:id":878,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Les Aunettes","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:10:55+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/890","o:id":890}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Les Aunettes"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Evry"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Description R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e pr\u00e8s des commerces et restaurants, \u00e0 proximit\u00e9 de l\u2019universit\u00e9 d\u2019Evry, des \u00e9tablissements d\u0027ensignement sup\u00e9rieur et du grand parc des Coquibus.  Elle comprend 22\u00a0T1 et 91 logements en colocation.\u00a0\nEquipementChacun des studios de type T1 dispose d\u2019une kitchenette, d\u2019une douche individuelle et d\u2019un acc\u00e8s \u00e0 Internet.\u00a0Les T1 bis sont des logements en collocation avec deux chambres et une partie commune (cuisine, douche, WC).\nAcc\u00e8s Gare : Evry-Courcouronnes (RER D) - Ligne de bus 407 arr\u00eat Place des Aunettes.\nTarif * 282\u00a0\u20ac \u00e0 356 \u20ac * Loyer\u00a0toutes charges comprises (eau, EDF, chauffage et internet)"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Les Aunettes\n1 impasse de Pr\u00e9decelle 91000 Evry \n T\u00e9l\u00e9phone : 01 60 91 72 20 \n M\u00e9l\u00a0: residence.aunettes@crous-versailles.fr\nAccueil :\u00a0\nA la plateforme Le Dragueur  Les Lundi, Mercredi et Jeudi : de 8h00 \u00e0 18h00 Les Mardi : de 8h00 \u00e0 19h00  Les Vendredi : de 8h00 \u00e0 16h00 4 all\u00e9e Jean Rostand 91000 EVRY"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"222"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"ESSONNE"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"1 impasse de Pr\u00e9decelle 91000 Evry"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"residence.aunettes@crous-versailles.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"01 60 91 72 20"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-versailles.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"48.617641449,2.4339873791"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/879","@type":"o:Item","o:id":879,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Marguerite Yourcenar","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:10:55+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/891","o:id":891}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Marguerite Yourcenar"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Evry"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Description R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e au sein du campus universitaire d\u2019Evry, \u00e0 proximit\u00e9 du centre commercial Evry 2 et du parc des Coquibus.  Elle comprend\u00a0200\u00a0T1.\nEquipement Un badge permet d\u2019acc\u00e9der \u00e0 la r\u00e9sidence. Chacun des logements dispose d\u2019une kitchenette, d\u2019une douche individuelle et d\u2019un acc\u00e8s \u00e0 Internet.\nAcc\u00e8s Gare : Evry-Courcouronnes (RER D)Bus\u00a0: \u00e0 5 min\nTarif * De\u00a0341 \u20ac \u00e0 504 \u20ac * Loyer\u00a0toutes charges comprises (eau, EDF, chauffage et internet)"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Marguerite Yourcenar\n15 rue Andr\u00e9 Lalande 91000 EVRY\nT\u00e9l\u00e9phone : 01 60 71 72 20\nM\u00e9l :\u00a0residence.marguerite-yourcenar@crous-versailles.fr \n \u00a0 \n Accueil :\nA la plateforme Le Dragueur  Les Lundi, Mercredi et Jeudi : de 8h00 \u00e0 18h00 Les Mardi : de 8h00 \u00e0 19h00  Les Vendredi : de 8h00 \u00e0 16h00 4 all\u00e9e Jean Rostand 91000 EVRY"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"223"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"ESSONNE"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"15 rue Andr\u00e9 Lalande 91000 EVRY"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"01 60 71 72 20"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-versailles.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"48.6238670349,2.4252643585"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/880","@type":"o:Item","o:id":880,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence de l\u2019Ile","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:10:56+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/892","o:id":892}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence de l\u2019Ile"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Bures-sur-Yvette"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Description R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e \u00e0\u00a0proximit\u00e9 du campus universitaire de Paris-Sud et des \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur.  Elle comprend 290\u00a0studios\u00a0(18 m2) dont 9 sont accessibles aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et 12 appartements.\nEquipements Un badge permet d\u2019acc\u00e9der \u00e0 la r\u00e9sidence et au parking. Chacun des logements de type T1 dispose d\u2019une kitchenette, d\u2019une douche individuelle et d\u2019un acc\u00e8s \u00e0 internet \u00e0 haut-d\u00e9bit.\nAcc\u00e8s Gare : Bures-sur-Yvette (RER B)Plusieurs lignes de bus desservent la r\u00e9sidence.\nTarif * 362 \u00e0\u00a0470\u00a0\u20ac * Loyer\u00a0toutes charges comprises (eau, EDF, chauffage et internet)"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence de l\u2019Ile\n14 rue du Docteur Coll\u00e9 - b\u00e2timent 227 du campus universitaire 91440 Bures-sur-Yvette \n T\u00e9l\u00e9phone : 01 69 07 68 96 \n M\u00e9l : residence.ile@crous-versailles.fr \n \u00a0 \n Accueil :\u00a0A la plateforme de la r\u00e9sidence de l\u0027IleLes Lundi, Mardi, Jeudi et Vendredi : de 8h30 \u00e0 16h30Les Mercredi : de 8h30 \u00e0 19h3014 rue du Docteur Coll\u00e9 b\u00e2timent 227 du campus\u00a091440 Bures-sur-Yvette"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"225"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"ESSONNE"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"14 rue du Docteur Coll\u00e9 - b\u00e2timent 227 du campus universitaire  91440 Bures-sur-Yvette"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"residence.ile@crous-versailles.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"01 69 07 68 96"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-versailles.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"48.698802948,2.1578958035"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/881","@type":"o:Item","o:id":881,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence La Fresque","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:10:56+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/893","o:id":893}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence La Fresque"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Versailles"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Description R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e aux portes de l\u2019UFR des sciences de l\u2019Universit\u00e9 de Versailles-Saint-Quentin-en-Yvelines, au sein du quartier r\u00e9sidentiel de Clagny-Glatigny et non loin du centre-ville et de la for\u00eat domaniale de Fausses Reposes.Elle comprend 60\u00a0studios (de 17 \u00e0 25,30 m2), tous accessibles aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.Equipements Chacun des studios dispose d\u2019une kitchenette, d\u2019une douche individuelle et d\u2019un acc\u00e8s \u00e0 internet \u00e0 haut-d\u00e9bit.\nAcc\u00e8s Gare : Versailles Rive-droiteBus : Arr\u00eat de bus G. Richard Micque\nTarif * 424 \u00e0 537 \u20ac * Loyer\u00a0toutes charges comprises (eau, EDF, chauffage et internet)."},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence La Fresque\n 10 rue Edm\u00e9 Bouchardon 78000 Versailles \n T\u00e9l\u00e9phone :\u00a001 80 73 04 00 \n M\u00e9l\u00a0:  residence.la-fresque@crous-versailles.fr \nAccueilDu lundi au vendredi de 9h \u00e0 17h \u00e0 la plateforme situ\u00e9e au 2 rue Pozzo di Borgo 92210 Saint-Cloud"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"233"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"YVELINES"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"10 rue Edm\u00e9 Bouchardon 78000 Versailles"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"residence.la-fresque@crous-versailles.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"01 80 73 04 00"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-versailles.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"48.8112220764,2.1460649967"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/882","@type":"o:Item","o:id":882,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence A Docks (Secteur Le Havre)","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:10:57+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/894","o:id":894}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence A Docks (Secteur Le Havre)"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Proche des commerces"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Localisation Le Havre \nDescription\n Studios ouvrant le droit \u00e0 l\u0027APL \n\nEquipement : cuisine \u00e9quip\u00e9e, \u00e9vier, r\u00e9frig\u00e9rateur, plaques de cuisson, rangement sous \u00e9vier et au dessus, 1 table et 2 chaises\nSanitaires : lavabo, douche, WC, cumulus 30 L\nMobilier : 1 meuble lit 1 place avec 1 coin \u00e9tag\u00e8re, 1 bureau, 1 chaise, 1 penderie\nInstallations : prise t\u00e9l\u00e9phone, prise TV, acc\u00e8s r\u00e9seau internet par wifi\n\nMoyens d\u0027acc\u00e8s\n Arr\u00eat de Bus \u00e0 proximit\u00e9 :Marceau \nTypes de logement \u0026 loyers\n\n\n\nSurface moyenne\nLoyer\n\n\nT1 de 24m\u00b2\n372,00\u20ac"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence A Docks\u00a0(Secteur Le Havre)\n 37 rue des Chargeurs r\u00e9unis76600 LE HAVRE \n Tel : 02 35 42 30 28M\u00e8l : resid-villebasse@crous-normandie.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"128"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Le Havre"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"37 rue des Chargeurs r\u00e9unis 76600 LE HAVRE"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"resid-villebasse@crous-normandie.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"02 35 42 30 28"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-normandie.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.4836044312,0.1385097057"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/883","@type":"o:Item","o:id":883,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"Cit\u00e9 C\u00f4te de Nacre (Secteur de Caen)","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:10:57+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/895","o:id":895}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Cit\u00e9 C\u00f4te de Nacre (Secteur de Caen)"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"C\u00f4te de Nacre"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"2 bd Mar\u00e9chal Juin - BP 8515314070 Caen cedex 5 323 chambres r\u00e9habilit\u00e9es de 9 m2 pour 1 personne\u00a0\u00e9quip\u00e9es de\u00a0cabines tri-fonctions. Cuisines collectives. \nAcc\u00e8s\n Tram \u0022T2\u0022 - Bus \n \u00a0 \n\n\n\nSurface moyenne\nLoyer\n\n\nChambre confort de 9m\u00b2\n254.85 \u20ac"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Cit\u00e9 C\u00f4te de Nacre (Secteur de Caen)\n2 bd Mar\u00e9chal Juin - BP 8515314070 Caen cedex 5 \n T\u00e9l : 02 31 56 76 00 \n M\u00e9l : cotedenacre@crous-normandie.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"345"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Caen"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"2 bd Mar\u00e9chal Juin - BP 85153 14070 Caen cedex 5"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"cotedenacre@crous-normandie.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"02 31 56 76 00"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-normandie.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.213344574,-0.3654697537"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/884","@type":"o:Item","o:id":884,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"Cit\u00e9 Gr\u00e9millon (Secteur d\u0027H\u00e9rouville-Saint-Clair)","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:10:57+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/896","o:id":896}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Cit\u00e9 Gr\u00e9millon (Secteur d\u0027H\u00e9rouville-Saint-Clair)"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"BP 54 - Avenue de la Grande Cav\u00e9e 14202 H\u00e9rouville-Saint-Clair cedex \u00c0 proximit\u00e9 des centres commerciaux (dont 2 centres de proximit\u00e9 et un centre r\u00e9gional), de la Caf et d\u2019une offre compl\u00e8te de services culturels (biblioth\u00e8que, cin\u00e9ma avec acc\u00e8s privil\u00e9gi\u00e9 pour les r\u00e9sidents du site d\u2019H\u00e9rouville -Se renseigner aupr\u00e8s du Caf\u00e9 des images-, salle de concert, th\u00e9\u00e2tre). \nAcc\u00e8s\n Tram \u0022T1\u0022 - Arr\u00eat ch\u00e2teau d\u2019eau et bus - lignes 4 et 9 \n \u00a0 \n\n\n\nSurface moyenne\nLoyer\n\n\nChambre simple de 9m\u00b2\n249.85 \u20ac\n\n\nT1 de 18m\u00b2\n312.90 \u20ac\n\n\nT1 BIS de 30m\u00b2\n388.60 \u20ac\n\n\nT2 de 49m\u00b2\n467.40 \u20ac\n\n\nT3 de 65m\u00b2\n525.00 \u20ac\n\n\nT4 de 69m\u00b2\n556.14 \u20ac\n\n\n\n Les T3 et T4 sont reserv\u00e9s en priorit\u00e9 aux familles avec enfants."},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Cit\u00e9 Gr\u00e9millon (Secteur d\u0027H\u00e9rouville-Saint-Clair)\n BP 54 - Avenue de la Grande Cav\u00e9e \n 14202 H\u00e9rouville-Saint-Clair cedex \n T\u00e9l 02 31 47 61 23 \n M\u00e9l : herouville@crous-normandie.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"349"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Herouville Saint Clair"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"BP 54 - Avenue de la Grande Cav\u00e9e 14202 H\u00e9rouville-Saint-Clair cedex"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"herouville@crous-normandie.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"02 31 47 61 23"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-normandie.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.2032051086,-0.3392136097"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/885","@type":"o:Item","o:id":885,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Tristan (Secteur d\u0027H\u00e9rouville-Saint-Clair)","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:10:57+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/897","o:id":897}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Tristan (Secteur d\u0027H\u00e9rouville-Saint-Clair)"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"BP 54 - Avenue de la Grande Cav\u00e9e 14202 H\u00e9rouville-Saint-Clair cedex \u00c0 proximit\u00e9 des centres commerciaux (dont 2 centres de proximit\u00e9 et un centre r\u00e9gional), de la Caf et d\u2019une offre compl\u00e8te de services culturels (biblioth\u00e8que, cin\u00e9ma avec acc\u00e8s privil\u00e9gi\u00e9 pour les r\u00e9sidents du site d\u2019H\u00e9rouville -Se renseigner aupr\u00e8s du Caf\u00e9 des images-, salle de concert, th\u00e9\u00e2tre). \nAcc\u00e8s\n Tram \u0022T1\u0022 - Arr\u00eat ch\u00e2teau d\u2019eau et bus - lignes 4 et 9 \n \u00a0 \n\n\n\nSurface moyenne\nLoyer\n\n\nT1 20m\u00b2\n355.94 \u20ac\n\n\nT1 BIS 32m\u00b2\n439.90 \u20ac\n\n\nT2 50m\u00b2\n530.64\u00a0\u20ac"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Tristan\u00a0(Secteur d\u0027H\u00e9rouville-Saint-Clair)\n BP 54 - Avenue de la Grande Cav\u00e9e \n 14202 H\u00e9rouville-Saint-Clair cedex \n T\u00e9l 02 31 47 61 23 \n M\u00e9l : herouville@crous-normandie.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"1277"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Herouville Saint Clair"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"BP 54 - Avenue de la Grande Cav\u00e9e 14202 H\u00e9rouville-Saint-Clair cedex"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"herouville@crous-normandie.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"02 31 47 61 23"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-normandie.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.202,-0.337"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/886","@type":"o:Item","o:id":886,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence de Bazeilles","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:10:58+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/898","o:id":898}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence de Bazeilles"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"\u00c0 proximit\u00e9 du lyc\u00e9e hotelier"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Localisation\n A proximit\u00e9 du lyc\u00e9e hotelier. \n \u00a0 \n \u00a0 \n\nDescription\n\nLa R\u00e9sidence comprend 20 T1 de 20m2 et 8 T1Bis. \n\u00a0 \n\u00a0 \n\nAcc\u00e8s\n\nBus : lignes 2 et 58 \n\u00a0 \n\u00a0 \n\nTypes de logements\n\n\n\nD\u00e9nominationLoyer *\n\nT1\n327 \u20ac\n\n\nT1Bis(2 personnes\/personne)\n266 \u20ac x 2\n\n\n\n* Loyer\u00a0 charges comprises (eau, Internet)"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Residence Bazeilles\n 12, place de l\u0027Infanterie de Marine08140 BAZEILLES \n T\u00e9l\u00e9phone : 03 24 59 11 95 E-mail : residence-bazeilles@crous-reims.fr \n \u00a0 \n Secretariat \u00e0 la Maison de l\u0027Etudiant38 rue de Montjoly, 08000 Charleville-Mezieresouvert du lundi au vendredi8h - 17h"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"849"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"CHARLEVILLE - Bazeilles"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"12, place de l\u0027Infanterie de Marine 08140 BAZEILLES"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"residence-bazeilles@crous-reims.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"03 24 59 11 95"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-reims.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.6754951477,4.9780769348"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/887","@type":"o:Item","o:id":887,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"Europa","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:10:59+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Europa"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Centre ville. Situ\u00e9e pr\u00e8s du CLOUS et de la gare"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"62 T1 de 18 m\u00b2. 44 T1 de 25 m\u00b2. 12 T1 de 27 m\u00b2. 18 T2 de 31 m\u00b2. 32 T2 de 35 m\u00b2.  Bus : Toutes lignes - arr\u00eat Place de la Libert\u00e9 et 8 Arr\u00eat \u0022Sanitas\u0022 \n Le secr\u00e9tariat de la r\u00e9sidence est situ\u00e9 \u00e0 la r\u00e9sidence Rabelais (11 rue du Plat d\u2019\u00c9tain)."},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Europa5,7,9,11 all\u00e9e Thierry d\u0027Argenlieu 37000 Tours tel : 02 47 60 17 60 fax : 02 47 60 17 50 m\u00e9l : tours.centre-ville@crous-orleans-tours.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"732"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Tours"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"5,7,9,11 all\u00e9e Thierry d\u0027Argenlieu  37000 Tours"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"tours.centre-ville@crous-orleans-tours.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"02 47 60 17 60"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.crous-orleans-tours.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"47.3808288574,0.6958050132"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/899","@type":"o:Item","o:id":899,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"Jean Zay","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:11:01+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/912","o:id":912}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Jean Zay"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Situ\u00e9e pr\u00e8s de l\u0027IUT"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"26 T1 de 19 m\u00b2. 25 T1 bis de 32 m\u00b2. Bus: 2, arr\u00eat bas bourgs. Le secr\u00e9tariat de la r\u00e9sidence est situ\u00e9 \u00e0 l\u0027antenne du CROUS (8 place Fran\u00e7ois Rabelais - 28000 Chartres)."},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Jean Zay 25\/27 rue des bas bourgs 28000 Chartres tel : 02 37 90 70 30 fax : 02 37 30 78 99 m\u00e9l : chartres@crous-orleans-tours.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"740"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Chartres"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"25\/27 rue des bas bourgs  28000 Chartres"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"chartres@crous-orleans-tours.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"02 37 90 70 30"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.crous-orleans-tours.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"48.4386672974,1.4947600365"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/900","@type":"o:Item","o:id":900,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"Toussaint Desanti","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:11:02+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/913","o:id":913}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Toussaint Desanti"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Situ\u00e9e pr\u00e8s de l\u0027antenne scientifique"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"70 T1 de 18 m\u00b2. 4 T2 de 30 m\u00b2. Bus : ligne 1, arr\u00eat les comtesses Le secr\u00e9tariat de la r\u00e9sidence est situ\u00e9 \u00e0 l\u0027antenne du CROUS (8 place Fran\u00e7ois Rabelais - 28000 Chartres)."},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"\u0022Toussaint Desanti\u0022 6 rue Wresinski 28000 Chartres tel : 02 37 90 70 30 fax : 02 37 30 78 99 m\u00e9l : chartres@crous-orleans-tours.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"742"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Chartres"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"6 rue Wresinski  28000 Chartres"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"chartres@crous-orleans-tours.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"02 37 90 70 30"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.crous-orleans-tours.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"48.4338226318,1.4814319611"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/901","@type":"o:Item","o:id":901,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Cauchoise (Secteur Rouen - rive droite)","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:11:02+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/914","o:id":914}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Cauchoise (Secteur Rouen - rive droite)"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"DescriptionStudios ouvrant le droit \u00e0 l\u0027APL \n\nEquipement : kitchenette, \u00e9vier, r\u00e9frig\u00e9rateur, plaques de cuisson\nSanitaires : lavabo, douche, WC\nMobilier : 1 lit, 1 bureau, nombreux rangements\nInstallations : prise t\u00e9l\u00e9phone, prise TV, acc\u00e8s r\u00e9seau internet par wifi\n\nMoyens d\u0027acc\u00e8s\nArr\u00eat de Bus \u00e0 proximit\u00e9 :Place cauchoise \nTypes de logement \u0026 loyers TTC\n\n\n\nSurface moyenne\nLoyer\n\n\nT1 de 18 m\u00b2\n379.00\u20ac"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Cauchoise (Secteur Rouen - rive droite)\n 97 Rue Cauchoise \n 76000 Rouen \n Tel : 02.35.73.48.92 \n M\u00e9l : resid-cauchoise@crous-normandie.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"1275"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Rouen"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"97 Rue Cauchoise, 76000 Rouen"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"resid-cauchoise@crous-normandie.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"02 35 73 48 92"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-normandie.fr"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.445,1.087"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/902","@type":"o:Item","o:id":902,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Madrillet (Secteur St Etienne du Rouvray)","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:11:03+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/915","o:id":915}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Madrillet (Secteur St Etienne du Rouvray)"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Au coeur du technop\u00f4le du Madrillet"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Localisation Au coeur du technop\u00f4le du Madrillet \nDescription\n T1 et T1 bis-coloc ouvrant le droit \u00e0 l\u0027APL \n\nEquipement (selon type) : kitchenette, \u00e9vier, r\u00e9frig\u00e9rateur, plaques de cuisson\nSanitaires : lavabo, douche, WC\nMobilier : 1 ou 2 lits 1 place, 1 ou 2 bureaux, table, 2 ou 4 chaises ou tabourets, placard\nInstallations : prise t\u00e9l\u00e9phone, prise TV, acc\u00e8s r\u00e9seau (internet)\n\nMoyens d\u0027acc\u00e8s\n Arr\u00eat de m\u00e9tro \u00e0 proximit\u00e9 :Ligne Technop\u00f4le, Direction Technop\u00f4le, arr\u00eat Technop\u00f4le \n Bus \u00e0 proximit\u00e9 :Ligne 27, arr\u00eat Technop\u00f4le \nTypes de logement \u0026 loyers\n\n\n\nSurface moyenne\nLoyer\n\n\nT1 de 25 m\u00b2\n369,10\u20ac\n\n\nT3 de 33 m\u00b2 Colocation\n276,70\u20ac"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence du Madrillet\u00a0(Secteur St Etienne du Rouvray)\n 19 avenue de la Mare aux Daims76800 Saint Etienne du Rouvray \n Tel : 02 32 91 23 31M\u00e8l : resid-madrillet@crous-normandie.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"110"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Saint Etienne du Rouvray"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"19 avenue de la Mare aux Daims 76800 Saint Etienne du Rouvray"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"resid-madrillet@crous-normandie.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"02 32 91 23 31"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-normandie.fr"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.3864021301,1.0709853172"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/903","@type":"o:Item","o:id":903,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Duguay Trouin (Secteur Le Havre)","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:11:03+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/916","o:id":916}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Duguay Trouin (Secteur Le Havre)"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Proche des commerces, proche du centre ville"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Localisation Le Havre \nDescription\n Studios, ouvrant le droit \u00e0 l\u0027APL \n\nEquipement : cuisine, \u00e9vier, r\u00e9frig\u00e9rateur, plaques de cuisson\nSanitaires : lavabo, douche, WC\nMobilier : 1 lit 1 place, 1 bureau, 1 chaise, placard\nInstallations : prise t\u00e9l\u00e9phone, acc\u00e8s r\u00e9seau internet par wifi\n\nMoyens d\u0027acc\u00e8s\n Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 :Arr\u00eat F. Mazeline. \n Arr\u00eat de tram \u00e0 proximit\u00e9 :Arr\u00eat Universit\u00e9. \nTypes de logement \u0026 loyers\n\n\n\nSurface moyenne\nLoyer\n\n\nT1 de 19m\u00b2\n370,00\u20ac"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Duguay Trouin\u00a0(Secteur Le Havre)\n 23 rue Duguay Trouin76600 Le Havre \n Tel : 02 35 42 30 28M\u00e8l : resid-villebasse@crous-normandie.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"122"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Le Havre"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"23 rue Duguay Trouin 76600 Le Havre"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"resid-villebasse@crous-normandie.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"02 35 42 30 28"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-normandie.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.4978790283,0.1304409057"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/904","@type":"o:Item","o:id":904,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence du Panorama (Secteur Mont-St-Aignan)","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:11:03+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/917","o:id":917}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence du Panorama (Secteur Mont-St-Aignan)"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Proche universit\u00e9"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Localisation Proche de l\u0027universit\u00e9 \nDescription\n Chambres, T1, T1 bis et studios pour couples ouvrant le droit \u00e0 l\u0027ALS \n\nChambres (9m2) :\nEquipement : r\u00e9frig\u00e9rateur\nSanitaires : lavabo, douche et WC\nMobilier : lit 1 place, bureau, chaise, armoire ou placard\nInstallations : acc\u00e8s gratuit \u00e0 la Wifi\nCuisine collective\nT1 (14m2) et T1 bis (18m2) :\nEquipement : kitchenette (avec \u00e9vier, r\u00e9frig\u00e9rateur et plaques de cuisson)\nSanitaires : lavabo, douche et WC\nMobilier : lit 1 place, bureau, table, chaise, , placard\nInstallations : prise t\u00e9l\u00e9phone, acc\u00e8s internet\nStudios pour couples :\nEquipement : cuisine (avec \u00e9vier, r\u00e9frig\u00e9rateur et cuisini\u00e8re)\nSanitaires : lavabo, douche et WC\nMobilier : lit 2 places, bureau, table, 2 chaises, armoire\nInstallations : prise t\u00e9l\u00e9phone, acc\u00e8s au r\u00e9seau internet par wifi\n\nMoyens d\u0027acc\u00e8s\n Arr\u00eat de Bus \u00e0 proximit\u00e9 :Mont-Saint-Aignan - Mont aux Malades \nTypes de logement \u0026 loyers\n\n\n\nSurface moyenne\nLoyer\n\n\nChambre confort de 9m\u00b2\n248,00\u20ac\n\n\nT1 de 14m2\n288,00\u20ac\n\n\nT1 de\u00a018m2\n315,00\u20ac\n\n\nChambre confort double\u00a0 de 16m\u00b2 (tarif par colocataire)\u00a0\n203,00\u20ac\n\n\nT1 bis couple de 40m\u00b2\n344,00\u20ac\n\n\nT2 couple de 50m\u00b2 \u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 la charge du locataire\n430,00\u20ac"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence du Panorama\u00a0(Secteur Mont-St-Aignan)\n Boulevard Siegfried76130 Mont-Saint-Aignan \n Tel : 02 32 10 09 04M\u00e8l : resid-panorama@crous-normandie.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"125"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Mont Saint Aignan"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Boulevard Siegfried 76130 Mont-Saint-Aignan"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"resid-panorama@crous-normandie.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"02 32 10 09 04"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-normandie.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.4621658325,1.0657054186"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/905","@type":"o:Item","o:id":905,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Galois (Secteur Mont-St-Aignan)","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:11:03+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/918","o:id":918}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Galois (Secteur Mont-St-Aignan)"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Proche des commerces"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Localisation Dans le campus, proche des commerces \nDescription\n Chambre confort de 12m2 et T1 de 17m2 ouvrant le droit \u00e0 l\u0027APL \n \u00a0 \n\nT1 de 17m\u00b2\nEquipement : kitchenette (\u00e9vier, r\u00e9frig\u00e9rateur, plaques de cuisson)\nSanitaires : lavabo, douche, WC\nMobilier : 1 lit 1 place, 1 bureau, 1 tabouret, 1 table, 1 chaise, 1 placard\nInstallations : prise t\u00e9l\u00e9phone, acc\u00e8s \u00e0 internet\nChambres (12m2)\nEquipement : r\u00e9frig\u00e9rateur\nSanitaires : lavabo, douche, WC\nMobilier : 1 lit 1 place, 1 bureau, 1 chaise, 1 placard\nInstallations : prise t\u00e9l\u00e9phone, acc\u00e8s au r\u00e9seau internet par wifi\n\nMoyens d\u0027acc\u00e8s\n Arr\u00eat de Bus \u00e0 proximit\u00e9 :Place Colbert \nTypes de logement \u0026 loyers\n\n\n\nSurface moyenne\nLoyer\n\n\nChambre confort de 12m\u00b2\u00a0\n255,30\u20ac\n\n\nT1\u00a0de 17m\u00b2\n315,20\u20ac"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Galois\u00a0(Secteur Mont-St-Aignan)\n 5 rue Thomas BECKET76130 MONT SAINT AIGNAN \n Tel : 02 32 10 09 04M\u00e8l : resid-panorama@crous-normandie.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"132"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Mont Saint Aignan"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"5 rue Thomas BECKET 76130 MONT SAINT AIGNAN"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"resid-panorama@crous-normandie.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"02 32 10 09 04"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-normandie.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.4603271484,1.0673955679"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/906","@type":"o:Item","o:id":906,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Lecesne (Secteur du Havre)","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:11:03+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/919","o:id":919}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Lecesne (Secteur du Havre)"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Le Havre"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Description\nEquipement : kitchenette, \u00e9vier, r\u00e9frig\u00e9rateur, plaque de cuisson\nSanitaires : lavabo, douche, WC\nMobilier : 1 lit, 1 bureau, 1 chaise, rangements\nInstallations : prise t\u00e9l\u00e9phone, prise TV, acc\u00e8s r\u00e9seau internet par wifi\n\nLocalisation\n Le Havre centre-ville \nTypes de logement \u0026 loyers\n\n\n\nSurface moyenne\nLoyer\n\n\nT1 de 18m\u00b2\n363,00\u20ac"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Lecesne\u00a0(Secteur du Havre)\n 124 rue Jules Lecesne 76600 LE HAVREM\u00e8l : resid-villebasse@crous-normandie.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"1219"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Le Havre"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"124 rue Jules Lecesne  76600 LE HAVRE"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"resid-villebasse@crous-normandie.fr"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-normandie.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"49.4935112,0.1166648"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/907","@type":"o:Item","o:id":907,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidences Canot","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:11:04+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/920","o:id":920}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidences Canot"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Centre ville, sur les quais"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Localisation : Au centre ville, \u00e0 proximit\u00e9 du CLA, et \u00e0 10 minutes \u00e0 pied de l\u0027UFR Lettres. \nDescription :\n Elle dispose de 122 chambres\u00a0confort\u00a0(11m\u00b2), de 39\u00a0chambres\u00a0confort plus (15m\u00b2) quai Veil Picard. \nMoyens d\u0027acc\u00e8s :\n Bus et tram \nTypes de logement :\nChambres disponibles dans la r\u00e9sidence\n\nChambres\u00a0confort - (Surface moyenne : 11m\u00b2 - Loyer : 257\u20ac Quantit\u00e9 : 121)\nChambres\u00a0confort plus - (Surface moyenne : 15m\u00b2 - Loyer : 286\u20ac Quantit\u00e9 : 39)"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Canot \n 122 chambres\u00a0confort (11m\u00b2), de 39\u00a0chambres\u00a0confort plus (15m\u00b2) quai Veil Picard. \n Adresse R\u00e9sidence Canot : \n 73 quai Veil Picard25000 Besan\u00e7on \n T\u00e9l\u00e9phone : 03 81 48 47 50Email : pole-hebergement-besancon@crous-bfc.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"330"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Besan\u00e7on - Centre ville"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"73 quai Veil Picard 25000 Besan\u00e7on"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"pole-hebergement-besancon@crous-bfc.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"03 81 48 47 50"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-bfc.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"47.2366752625,6.016122818"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/908","@type":"o:Item","o:id":908,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Fernand Braudel","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:11:04+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/921","o:id":921}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Fernand Braudel"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Centre ville"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Localisation : La r\u00e9sidence Fernand Braudel se situe dans le centre ville (au 2, rue Marcel Paul), \u00e0 proximit\u00e9 de l\u2019IUFM, du lyc\u00e9e Condorcet, de l\u2019ESTA, de l\u2019ISTC, et de l\u2019IFSI. \nDescription :\n La r\u00e9sidence Braudel dispose de 72 T1 et 23 T1 bis (pour une seule personne), et de 4 T2. \nMoyens d\u0027acc\u00e8s :\n Bus : 1 - 7 \nTypes de logement :\nAppartements disponibles dans la r\u00e9sidence\n\nT1 - (Surface moyenne : 21.68m\u00b2 - Loyer : 275\u20ac Quantit\u00e9 : 72)\nT1 Bis - (Surface moyenne : 34m\u00b2 - Loyer :de 319\u20ac \u00e0 425\u20ac Quantit\u00e9 : 23)\nT2 - (Surface moyenne : 47.8m\u00b2 - Loyer : 397\u20ac pour 1 personne, 455\u20ac pour 2 personnes\u00a0 Quantit\u00e9 : 4)"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Fernand Braudel \n 72 T1 et 23 T1 bis (pour une seule personne), et de 4 T2. \n La gestion de cette r\u00e9sidence est assur\u00e9e par le Secr\u00e9tariat de la R\u00e9sidence Duvillard. \n Adresse :\u00a03 rue Marcel Paul90000 BELFORT \nAdresse secr\u00e9tariat :\u00a0Rue Ernest Duvillard 90016 BelfortT\u00e9l\u00e9phone :\u00a003.84.22.19.77Email :\u00a0pole-hebergement-nfc@crous-bfc.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"334"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Belfort"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Rue Ernest Duvillard  90016 Belfort"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"pole-hebergement-nfc@crous-bfc.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"03.84.22.19.77"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-bfc.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"47.6403808594,6.8530831337"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/909","@type":"o:Item","o:id":909,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"R\u00e9sidence Jean Paul Sartre","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:11:05+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/922","o:id":922}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Jean Paul Sartre"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Centre ville"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Localisation : La r\u00e9sidence Sartre est situ\u00e9e au centre ville. Elle est proche de l\u2019IUFM, du Lyc\u00e9e Condorcet, de l\u2019ESTA, de l\u2019ISTC et de l\u2019IFSI. \nDescription :\n La r\u00e9sidence Sartre propose 129 T1, 11 T1 bis et 2 T2 et dispose d\u2019am\u00e9nagement pour handicap\u00e9s. \nMoyens d\u0027acc\u00e8s :\n Bus : 1 - S5 - 7 - 31 \nTypes de logement :\nAppartements disponibles dans la r\u00e9sidence\n\nT1 - (Surface moyenne : 21.75m\u00b2 - Loyer : de \u00a0309\u20ac - Quantit\u00e9 : 130)\nT1 Bis - (Surface moyenne : 36m\u00b2 - Loyer : de 359\u20ac \u00e0 403\u20ac pour 1 personne, de\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 414\u20ac \u00e0 464\u20ac pour 2 personnes\u00a0- Quantit\u00e9 : 11)\nT2 - (Surface moyenne : 51.5m\u00b2 - Loyer : 584\u20ac)\n Charges additionnelles \u00e9lectricit\u00e9"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence Jean-Paul Sartre \n 129 T1, 11 T1 bis et 2 T2, dispose d\u2019am\u00e9nagement pour personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite. \n Adresse : Rue Gaston Deferre90000 BelfortT\u00e9l\u00e9phone :\u00a003.84.21.95.37 - 06.48.41.76.36Email :\u00a0pole-hebergement-nfc@crous-bfc.fr"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"335"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"Belfort"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"Rue Gaston Deferre 90000 Belfort"}],"foaf:mbox":[{"type":"literal","property_id":123,"property_label":"personal mailbox","is_public":true,"@value":"pole-hebergement-nfc@crous-bfc.fr"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"03.84.21.95.37 - 06.48.41.76.36"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-bfc.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"47.6389884949,6.8537139893"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/910","@type":"o:Item","o:id":910,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"IRTESS","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:11:06+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/923","o:id":923}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"IRTESS"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Logements propos\u00e9s : appartements du T1 au T2"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Cette r\u00e9sidence compte 58 logements (du T1 au T2) ouvrant droit \u00e0 l\u0027ALS (56 T1, 1 T1 bis, 1 T2). Elle est situ\u00e9e \u00e0 15 minutes de marche du campus et b\u00e9n\u00e9ficie de la proximit\u00e9 de la ligne 13 du r\u00e9seau de bus, d\u0027une cabine t\u00e9l\u00e9phonique."},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence IRTESS \n 2 rue Professeur Marion \n 21000 Dijon \n 03.45.34.84.81"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"421"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"DIJON CAMPUS"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"2 rue Professeur Marion  21000 Dijon"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"03.45.34.84.81"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-bfc.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"47.3185768127,5.0690960884"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/items\/911","@type":"o:Item","o:id":911,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":null,"o:resource_template":null,"o:thumbnail":null,"o:title":"Les Acacias","o:created":{"@value":"2020-04-02T09:11:06+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-04-02T09:12:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/media\/924","o:id":924}],"o:item_set":[{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/compagnondunumerique\/api\/item_sets\/925","o:id":925}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Les Acacias"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Logements propos\u00e9s : chambres avec confort individuel et T1 bis"},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"La R\u00e9sidence Les Acacias est situ\u00e9e \u00e0 environ 15-20min \u00e0 pieds des lieux d\u0027\u00e9tudes (IUT, Centre Universitaire Condorcet et Lyc\u00e9e L\u00e9on Blum).\u00a0Elle est compos\u00e9e de 191 chambres. Proximit\u00e9 de la\u00a0Gare (15 minutes \u00e0 pied) et de supermarch\u00e9s.\u00a0Bus coin de la rue ou rue parall\u00e8le.\u00a0R\u00e9sidence surveill\u00e9e la nuit par veilleur.\u00a0Ouverture porte r\u00e9sidence s\u00e9curis\u00e9e \u00e0 badge\u00a0 + interphone."},{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"R\u00e9sidence LES ACACIAS \n 2 rue des Acacias \n 71200 Le Creusot \n 03.45.16.40.00"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"literal","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@value":"422"}],"geo:location":[{"type":"literal","property_id":186,"property_label":"location","is_public":true,"@value":"LE CREUSOT"}],"cdunum:cdunumAdresse":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"2 rue des Acacias  71200 Le Creusot"}],"foaf:phone":[{"type":"literal","property_id":146,"property_label":"phone","is_public":true,"@value":"03.45.16.40.00"}],"schema:url":[{"type":"uri","property_id":295,"property_label":"url","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.crous-dijon.fr\/"}],"geo:lat_long":[{"type":"literal","property_id":189,"property_label":"lat\/long","is_public":true,"@value":"46.8011169434,4.4258170128"}]}]